wfh printer

Budget 一千
Wifi
Color print
耐用